[改詞] 《心死》(原曲：張氏情歌)

最近又有好多人自殺，所以改左首關於自殺嘅詞
頭幾次寫詞，求賜教

《心死》(原曲：張氏情歌)

有過好心情
試過不高興
無限重擊試過力拼
長空中不見星

錯過不可挽留
後悔不可補救
臨別那關口
誰願出手
提示我尚有星宿

尚會有轉機嗎
人性太卑鄙嗎
未夠鍾心死嗎
但每天每刻也悲哀
信心不再
晦暗將天掩蓋
跳進漆黑起碼得到轉載
脫去枷鎖終結一生比賽

我也許不才
我也許笨呆
仍未結束我算自愛
還該怎麽看開

摯友統統遠離
父母雙親唾棄
情人沒有一起
餘下可悲
無力氣能爬得起

尚會有轉機嗎
人性太卑鄙嗎
未夠鍾心死嗎
但每天每刻也悲哀
信心不再
晦暗將天掩蓋
跳進漆黑起碼得到轉載
脫去枷鎖終結一生比賽

若有她欣賞我
或有他開解我
有個家珍惜我
問結果可改變麼

推！

咩事
有事慢慢講

唔係想鼓吹自殺，首歌最尾係想帶出只要搵到適當既人幫忙其實係可以改變現狀架

唔挑戰陳詠謙喇？

今次有無好啲

巴打係咪最近先開始寫下歌詞噉？

上年填過一首俾女朋友，之後就無填過啦

噉你基本功都算係相當唔錯

agger

巴打今次好好多喎

想改呢首歌好耐
「情人沒有一起 」
呢句係咪應該刪走個有字 得5粒音

第一個音唱兩個字啦，唸咗好耐都係想擺曬朋友家庭同情人落去

好過之前陳詠謙嗰首

試唱下先

期待巴打

劣唱還債
唔好意思，有啲位唱錯詞